港共話要追究到底，尋晚無帶口罩嘅準備去德國啦，因為你地個樣上左live

尊重死士選擇

見光既快啲諗定後路